今次加密事件，證明唔係你嘅野，唔好去強求

唔係你上嘅討論區，就唔好自貼攞ac
舊登都有人玩過，都冇咁多人中伏
依家冇得上連登，就好乖乖地去讀書溫dse喇各位
以下為本人嘅中文同數學攞5*技巧

屌禁錯

哦 原來今次咁出 真係估唔到

樓主好勁學到野

多謝樓主比咁有用既資料我

上面啲文化點好有用
今次可以屈人機